想戒煙 可以點做

成日都控制唔到自己..試過dum左包煙佢但過多一陣真係忍唔住買翻 明知對身體唔好但都係 可以點算

要分清楚自己係心癮定身癮先

可以試吓VAPE

vape試過，覺得無用..係唔食煙就會覺得好唔舒服咁 但又講唔出邊到唔舒服

我自己本身用VAPE戒咗煙 計返都就嚟3個月冇食真煙
唔舒服嗰吓係你個心凝住呢樣唔係真煙，定係單純NICOTINE問題

係覺得vape就算食都解決唔到果種唔舒服既感覺，但一食翻真煙就即刻舒服曬

就係問你係邊種唔舒服，你自己都唔知個cause其他人好難幫到你

我覺得係單純Nicotine問題

市面好多尼古丁貼同香口膠，你有冇試過先？以前有戒煙post有巴打話work，不過我諗都係睇人
另外其實呢樣嘢vape都幫到你，不過點幫唔方便喺度講啦，有心自己google吓

唔知尼古丁貼可以去邊到買呢 藥房？

係，不過呢個method始終都係靠意志力多，因為好多人好似我咁，都係慣咗個嘴含住啲嘢同埋隻手有啲嘢揸住個感覺，呢樣嘢貼片同香口膠做唔到

等我試下先
thx巴打

本身食煙就on9

而家人哋咪話想戒囉

加油 買定多啲香口膠同零食自己口痕嗰陣咬

每個食煙既人都係有原因先開始食架嘛 依家越黎越覺得食煙唔好咪諗住戒咯

男人老狗決斷啲 咪撚婆婆媽媽 話戒就同我戒

有咁易話戒就戒到就好啦

我真係話戒就戒甩咗 (食咗好多年煙+冇乜意志力)

用vape定戒煙貼？or both？

淨係vape

咁你依家仲有冇食vape？定係連vape都可以棄埋
因為我知有啲煙油係含Nicotine

thx

仲有呀，不過淨係計每日食幾多啖我係食得少過以前
因為同一支油用咩atomizer/ setting都可以出到唔同味，你要幾重口味都有
最主要係我覺得vape好食好多，而家畀我食返捲煙我只會覺得臭，好似有嘢燒燶咗咁嘅味

原來係咁 訓醒我去買啲戒煙貼試下先 訓先

樓主食煙年資幾多？

話說我都想戒，但食支煙嘅時候嘅時間係我成個人最放鬆

無論諗唔撚到野，個人唔開心，太眼訓，太悶食返支即場好返哂

但啲人講到戒煙好似好撚易咁，叫你戒J都難啦何況戒煙

同你一樣感受..食左四年幾，一路食開純煙，身邊d fd食薄荷煙覺得根本唔知食緊d乜

我同你一樣，食煙係因為番工壓力大先食。每次食煙都好似可以將個人抽離工作幾分鐘，專心咁享受d煙係喉嚨游走既感覺。如果唔番工既話真係可以一日一兩支 但係一番工就半包起。

後尾下左決心戒，每次番工想食個時就變左落留下七仔食魚蛋撈。而家已經成功戒左年幾，但係就肥左好撚多

其實唔係vape傷害更大咩？

唔食

唔知

有時都係因為翻工要hea下先食

醇煙係正啲 之前食開醇萬 但覺得食完個身會臭啲 同埋好似傷身啲 所以轉咗風薄荷

btw我都想戒 想問vape係喺邊度買同埋幾錢

之前見到博愛有宣傳針炙戒煙，但唔知效果點？
巴打會唔會試下？

服務簡介
博愛醫院於2010年起博愛醫院與衛生署、中國中醫科學院合作開展「中醫針灸戒煙計劃」，至今戒煙服務已經拓展至28間流動及固定中醫診所，覆蓋港九新界超過100個地點，已累積為超過5,300名吸煙者提供超過4萬人次免費中醫針灸戒煙服務。

戒煙成功率數據
本院與香港控煙辦和中國中醫科學院合作，舉辦了中醫針灸戒煙新聞發布會。採集了2012年4月至2013年3月參與中醫針灸戒煙計劃之戒煙者數據進行分析，結果顯示參與計劃的1149人中，完成「基本針灸戒煙療程」後26週之戒煙成功率為41.6%，52週為34.4%。 此外，即使未能成功戒煙，達90%戒煙者在接受療程後，有效將每日吸煙量減少一半。

中醫戒煙的機理
針灸戒煙能調整吸煙者的整體機能，宣通肺氣，鎮靜安神，改善戒煙初期因身體對尼古丁的依賴而產生的短暫不適感，如頭暈、煩躁、精神不集中等，從而提高成功戒煙的機會。戒煙者平時可配合穴位及耳穴按摩以加強療效，並能加強抑制治療期間之煙癮反應。 輔導戒煙是透過中醫師為戒煙者作面談輔導，了解其戒煙狀況並給予鼓勵及指導，從而鞏固療效，防範煙癮復發。

參加辦法
凡年滿18歲或以上，有意戒煙的香港居民均可參加。 有意戒煙者可致電博愛中醫戒煙熱線2607 1222查詢服務詳情。

我自己就望吓年老雙親，
諗下如果我有大病、死咗，佢地有幾傷心？
再加少少意志力就戒咗！

祝巴打成功！

我平時食好少
一日3-5支左右
通常飯後一支
冇野做一支
多野諗或唔開心又會食
見到靚景又想食
我都好想戒
我覺得自己食煙變得習慣同有規律
唔識分係煙引定心引
有冇人解答到我

我又真係唔知wor 因為冇食開vape 係時不時玩下fd果支姐

我都唔係好識分

唔係好想去針灸..上面有人推薦我試戒煙貼 試下戒煙貼如何先

每日跑一個鐘步，包你諗下食煙都想嘔！

留名 一齊努力

人在異鄉 夜媽媽無野做就好想食支

自己食左兩年
問朋友點戒
佢話 咪就咁唔食囉
2016/12/31 食完最後一支
2017唔食咪唔食囉

我都同自己講過呢句說話 好幾年

幾乎日日踢波或者打波wor，運動完先想食

加油

話唔食就可以唔食果d真係好勁